[公投] 新Web版 vs 舊Web版

點估到Web版一日小進化三日大進化

宜家新版將版面放左邊, post放右邊, 大家鍾意邊個多啲?

新版

舊版

不過啱啱發現web版留唔到名

同埋show唔到icon 鴨免搞搞佢

留名

其實應該可以改到加個功能係強制單版面模式

可以揀自己揀新舊就好

新版有埋自動更新就更加好

都係鍾意舊版多D

BTW 想正負評唔到
彈左呢句野出黎 JSON Parse error: Unexpected EOF

新版好正，好鍾意

新版方便好多

我個moon 1920x1080
希望可以再闊啲

新版睇唔到自己留名post (load唔到)

舊版正D

睇都方面好多,我一向想睇咩POST就開新TAP睇,睇完就CLOSE左佢

咁既話舊版方面睇D

同埋評分用唔到

好撚慢呀屌, 簡簡單單咪好, REDDIT咁幾唔錯.

右邊show好on9...

新版限制左睇幾多topic, 咁大個mon 框住嗮啲topic
另外ms edge slide唔到post嗰邊

依家web版感覺好擠逼

鴨免幾時整返好個web版

定係要搞埋del post單野先

比人自己選新舊版得唔得
用web版都係想寬敞d姐
呢家逼到

中意舊版多d

舊版好啲
而家版面又逼
左邊又唔識RELOAD
比負皮都unexpected end of json

點解咁多人負皮
我覺得之前post用哂個闊度根本就係多餘
太多空白位置隻眼搵野好辛苦
而家compact、condensed左
睇post效率快到仆街
充分俾返desktop上forum應有既快感我
希望如果要帶返舊版俾大家的話
最好如上面巴打所講
俾人選擇新舊版面選項就perfect池

有得揀先至係老闆

暫時諗唔到新版有咩好處, 除非左面個list會自動更新, 望到有興趣既post就可以即時轉去睇

自己縮放, 個觀感會FIT晒

隻底色可唔可以轉下 睇得好辛苦

X2

想負皮但負唔到

認真舊版係好D,

網頁最緊要係夠簡潔, 同埋用家既意見係最緊要
始終用家係大眾

應該可以比人SET TURN ON同TURN OFF版面設定

我覺得新版正好多喎，但正評唔到

左面個sidebar一係cut左佢一係俾我收埋佢

我鐘意舊版, 依家係新版我正評負評 都投唔到

支持舊版

admin係時候搞返掂個web版喇

整個選項 可以新版，舊版互換啦咁

利申：個人覺得舊版好Ｄ

新版idea唔錯
但好逼
如果個list可以收埋/放右邊 就好

用ipad睇又好鍾意左右模式
開到電腦又唔係好鍾意 好矛盾

而家個web 跟本for 電話用，都唔知想點

咪就係

支持舊版比較啱pc 用

有得揀就最好, 無得揀我就想用舊版

新web 版投唔到票呀, 想投 負評(舊版) 都投唔到

用緊WEB版
想畀負皮但佢ERROR我

鐘意舊版多D
另外新版好BUG, 睇唔到留名 同負皮唔到

仲有個別分頁嘅標題會變咗 " XX 台"

公司用4:3 舊版會好D
新版FOR 16:9 MON?

呢家真係好唔方便

我反而覺得新版都ok喎，但真係用唔曬左右兩邊既空間

同埋開轉台個欄出黎個時點解會成個版面移曬位？好影響觀感

新版好咁多 成班盲撚
舊版你隻眼成日要由最左望到最右

轉台一頁睇得幾個post 既標題太少,

建議轉台用翻全畫面, 一頁睇多D野,

依家一轉台 右邊blank 既, 洒晒畫面.

今日真係totally no mood 用新版

冇得正負評 冇得留名

感覺上係既
但實際舊版好似唔係show多幾多post喳
佢本來都上下間距好闊

新版暫時用落都OK，係正負皮唔WORK
同埋太多空白位無用到好唔慣

個size
好舒服唔會好逼，又方便

新版=ipad版 HKG+

用番舊版好喲

WEB版睇POST睇到對眼側左佢右邊

又更新左

秒速update

又更新
更新咗好用好多 分頁起碼有得F5

點解可以更新得咁快 每次入 web 版都好似玩刮刮卡咁

比番d人轉舊版 唔洗瓜瓜嘈
左面拉長左 show番多d post
f5 分開兩面

有個咁識聽意見既developer

幾時搞下啲引用，引多幾個就會金鋼棒，仲要無端端隔左行，有排碌

新版好迫下，又唔識自動更新啲post
舊版撳上一頁出返主頁會識自動更新

好癲

好期待聽朝

好癲

更新之後兩個版本都好好多

分頁模式用MS edge scroll 唔到右邊睇post
touch 同mouse都係